香港根本就要行平安谷嗰套先有得救

系，男人應該主導

龍之谷呢

邊方面主導都可以，最緊要唔好掛羊頭賣狗肉。香港話就話男女平等，但實質係女尊男卑。

平安鐘嗰套